【月入9萬上唔到車】阿仔話單位太細 居屋王業主：佢儲得300萬夠做乜？

01:50閞始重點

好笑，睇咗幾次，擺明唔識睇餸食飯

正宗毒撚追女神
剩女追有錢佬